# EASY BRUTEFORCE

>>>
Эх, сейчас бы дефолтные настройки использовать
>>>

---
На сайте была форма авторизации, используя стандартные логин/пароль: admin/admin, можно было получить доступ к "личному кабинету", где лежал флаг

`sibctf{27a7a6ac35358f42da623ec7aa334de1}`
